早晨呀姜b

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加Bacon
姜B 食過笑哈哈